"use strict";(self.webpackChunkfluidhost=self.webpackChunkfluidhost||[]).push([[67731],{85981:t=>{t.exports=JSON.parse('{"strings":{"noLabelTooltip":{"s":"Ebda tikketta","f":0},"justificationTitle":{"s":"\u0120ustifikazzjoni","f":0},"justificationSubText":{"s":"L-organizzazzjoni tieg\u0127ek te\u0127tie\u0121 \u0121ustifikazzjoni g\u0127aliex bdit din it-tikketta tal-klassifikazzjoni.","f":0},"justificationPlaceholderText":{"s":"Spjega g\u0127alfejn qed tibdel din it-tikketta.","f":0},"justificationChangeButtonText":{"s":"Ibdel","f":0},"justificationCancelButtonText":{"s":"Ikkan\u010bella","f":0},"justificationFooterText":{"s":"Aktar tag\u0127rif dwar kif l-organizzazzjoni tieg\u0127ek tu\u017ca dawn it-tikketti tas-sensittivit\xe0.","f":0},"justificationLearnMoreLinkText":{"s":"Sir Af Aktar","f":0},"justificationOptionNotApplicableText":{"s":"It-tikketta pre\u010bedenti m\u2019g\u0127adhiex tapplika","f":0},"justificationOptionIncorrectText":{"s":"It-tikketta pre\u010bedenti kienet \u0127a\u017cina","f":0},"justificationOptionOtherText":{"s":"O\u0127rajn (spjega)","f":0},"setLabelError":{"s":"It-tikketta tas-sensittivit\xe0 ma tistax tinbidel b\u0127alissa. Er\u0121a\u2019 pprova aktar tard.","f":0},"mandatoryLabelingMessage":{"s":"L-organizzazzjoni tieg\u0127ek te\u0127tie\u0121ek issemmi dan id-dokument qabel l-editjar.","f":0},"mandatoryLabelActionButtonText":{"s":"Ag\u0127\u017cel tikketta","f":0},"sensitivityButtonLearnMoreLinkText":{"s":"Sir Af Aktar","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogCloseButtonText":{"s":"Ag\u0127laq","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogMandatoryText":{"s":"Ma jistax ine\u0127\u0127i t-tikketta","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogMandatorySubText":{"s":"L-organizzazzjoni tieg\u0127ek te\u0127tie\u0121lek li tag\u0127ti tittikketta lil dan l-o\u0121\u0121ett.","f":0},"removingLabelAriaLabel":{"s":"Qed ine\u0127\u0127i t-tikketta","f":0},"applyingLabelAriaLabel":{"s":"Qed japplika t-tikketta {labelName}","f":1}}}')}}]);