"use strict";(self.webpackChunkfluidhost=self.webpackChunkfluidhost||[]).push([[49106],{43263:i=>{i.exports=JSON.parse('{"strings":{"noLabelTooltip":{"s":"Etiket yok","f":0},"justificationTitle":{"s":"Yaslama","f":0},"justificationSubText":{"s":"Kurulu\u015funuz bu s\u0131n\u0131fland\u0131rma etiketini de\u011fi\u015ftirmek i\xe7in gerek\xe7elendirme gerektiriyor","f":0},"justificationPlaceholderText":{"s":"Bu etiketi neden de\u011fi\u015ftirdi\u011finizi a\xe7\u0131klay\u0131n.","f":0},"justificationChangeButtonText":{"s":"De\u011fi\u015ftir","f":0},"justificationCancelButtonText":{"s":"\u0130ptal","f":0},"justificationFooterText":{"s":"Kurulu\u015funuzun bu duyarl\u0131l\u0131k etiketlerini kullanma bi\xe7imi hakk\u0131nda bilgi edinin.","f":0},"justificationLearnMoreLinkText":{"s":"Daha Fazla Bilgi","f":0},"justificationOptionNotApplicableText":{"s":"\xd6nceki etiket art\u0131k ge\xe7erli de\u011fil","f":0},"justificationOptionIncorrectText":{"s":"\xd6nceki etiket yanl\u0131\u015ft\u0131","f":0},"justificationOptionOtherText":{"s":"Di\u011fer (a\xe7\u0131klay\u0131n)","f":0},"setLabelError":{"s":"Duyarl\u0131l\u0131k etiketi \u015fu anda de\u011fi\u015ftirilemiyor. Daha sonra yeniden deneyin.","f":0},"mandatoryLabelingMessage":{"s":"Kurulu\u015funuz, d\xfczenlemeden \xf6nce bu belgeyi etiketlemenizi gerektiriyor.","f":0},"mandatoryLabelActionButtonText":{"s":"Etiket se\xe7in","f":0},"sensitivityButtonLearnMoreLinkText":{"s":"Daha Fazla Bilgi Edinin","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogCloseButtonText":{"s":"Kapat","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogMandatoryText":{"s":"Etiket kald\u0131r\u0131lam\u0131yor","f":0},"sensitivityLabelErrorDialogMandatorySubText":{"s":"Kurulu\u015funuz bu \xf6\u011feyi etiketlemenizi gerektiriyor.","f":0},"removingLabelAriaLabel":{"s":"Etiket kald\u0131r\u0131l\u0131yor","f":0},"applyingLabelAriaLabel":{"s":"{labelName} etiketi uygulan\u0131yor","f":1}}}')}}]);